好日都唔搭地鐵,今日搭去中環真係on9都震

每個站同站之間都要停幾次

站站都有人㩒鐘，你吹佢唔脹

都震 => 到震